用最低嘅價錢 建立屬於香港人既地方

建立屬於香港人以及全球民主義士既地方，用最低嘅價錢 便能夠買到民主制度，係最有效最快的方法。

以下係長文解釋:

要喺獨裁國家爭取自由民主體制已經越來越難:

經濟全球化之後每個國家利益一環扣一環，如果單單像德國這樣規模的國家一旦倒下，對全世界的經濟傷害難以估計，所以西方面對着獨裁大國，已經不能用戰爭或徹底推翻對方的政權為目的，只能以打擊對方政治勢力擴張為目標，只寄望著西方國家會為大家爭取民主自由是難以達成。而且要美帝真正實行「人權法」機會好低，人權法未必切實執行。以下係我嘅長文解釋：

所以不難理解為什麼 ”超人” 突然對大陸增加投資洽談各種嘅大型合作項目。加上港幣將為人民幣取代，香港沒有工業明天之後還剩下什麼？

現在紅色政權已經逐步收購香港嘅商場，入股大型嘅超市，對民企加強控制，基本上想控制香港人生活上的一點一滴，以及打算拆除香港人的公園，建立更多房屋方便國內人士移民香港，而他們更馬不停蹄為香港人準備大灣區，香港就快唔屬於香港人，面對着高科技對人民的監管，所有抗爭運動嘅成本是非常之高，甚至將來中國有可能面對着西方政治圍倒之以下，利用共產黨所建立的中國八大民主黨，推行現代版的大鳴大放，不單止可以大幅度降低天文數字的維穩費，消滅反對獨裁嘅人士，而光環更會落在新一代的司徒華，認可反對派民主鬥士上面（如陳秋x等），真反共人士的犧牲便會增加西方人士對八大民主黨所建立的政府既認同感，重新引入投資，更可以將所有官員得到財富順利過渡去具有中國特色偽民主的社會。要喺獨裁國家爭取自由民主體制已經越來越難。

建移動城市，建立屬於香港人及全球民主義士既地方:
本文建議少部份難以移民美國或西方的香港人同全球世界各地嘅民主義士或嚮往美國民主的平民共同建立一個移民城市，大家可以共同分擔成本，用最低嘅價錢便能夠買到民主制度，係最有效最快的方法，大家一起建海外工廠， 建移動城市，建立屬於香港人及全球民主義士既地方。

彈丸之地的香港其實有大量嘅有錢人同埋技術人員，二百幾萬人一起做一啲嘢，投資建設新嘅海外工廠社區， 如果嗰啲小島上面建立了我們的工廠，而這些小島係屬於美國/加拿大/英國/澳洲更加會受到軍方嘅保護， 一些西方國家有大規模接收政治難民嘅經驗 ，例如澳洲。西方有著相對優厚的移民吸引力而且比較守承諾，加上香港地有唔少人支持為香港人做事，買咗嘅地方可以吸引大量嘅投資。 現在香港沒有建立信用評分制度，唔會有人因為信用評分制度影響，所以香港可以自由進出，將多餘嘅錢集資建立移動城市，香港不單止要面對2047嘅政治問題還有2050年嘅水位上升嘅氣候問題，重頭開始，係為香港人保留元氣，要養晦轁光，走出悲情的歷史， 唯有堅定建立一個理想的華人世界， 先可以保留正統文化，讓我地後代子孫得以挺直腰幹、開疆闢土、創造榮耀。

所以如果香港人同全世界各地嚮往西方民主法治的人是開始投資屬於香港人以及全球民主義士既地方， 大家可以參與建設， 最終都係回報畀香港人 。

其實大家可以討論一下如何建立「一個具公信力嘅機構」。
以及LIKE及SHARE本計劃的專頁

這個計劃不是「方舟」他們是移民PLAN

而本計劃嘅目標係在海外有主權，有領土。

我哋香港人唔可以再做二等公民，而家我哋係唔可以當兵，唔可以成為真正有實權既國家領導人。

這個計劃早係2013已經開始係高登推廣，但冇人相信會成功，所以一直到現在。

本計劃不是叫你放棄香港，你可以想像多了個香港人既地方，但有主權。

你只係多咗個國籍，多咗機會擁有自己嘅主權，將來會有自己的政府，更有自己的加密貨幣，如果喜歡澳洲的，可去澳洲建移動城市，而香港人居住偏遠地區三年以上可取得永居權。不需要做二等公民，我哋目標係發展教育，以及IT等等產業。

這個計劃不是「方舟」他們是移民PLAN

而本計劃嘅目標係在海外有主權，有領土。

我哋香港人唔可以再做二等公民，而家我哋係唔可以當兵，唔可以成為真正有實權既國家領導人。

這個計劃早係2013已經開始係高登推廣

請大家LIKE及SHARE本計劃的專頁

如果俾香港人一個島有主權，以香港人能力很快建設一個繁華既國家
即是容許香港人在澳洲偏遠地區買地/島，建人工島，因為需要大量技術人才。

因此以一間公司名義申請大量香港人免簽證到當地工作起人工島。

將來可以選自已既總統，而且喜歡澳洲的香港人居住偏遠地區三年以上可取得永居權。

各位連登仔點睇？

澳洲根本唔會聽你支笛
個計劃即刻收皮

邊個講？澳洲本身係移民大國

澳洲係主權國, 而且民選政府, 主流民意就係唔想再批噤多移民
加埋你以為全世界得香港人想移民澳洲?

一早俾支那人玩爛哂喇

可以同佢傾一個兩制，再唔系就直接喺澳洲對出嘅國際水域停留，去英國找英國嘅議員幫手說服澳洲政府，其實英國就咁將香港俾咗中共，今日佢應該有一個道義上嘅責任，而且英國政府亦曾經研究幫香港喺澳洲搵一個新嘅地方建立香港人嘅城市，當時嘅報告係可行嘅，現在我哋只係將城市建立喺海上，定立出入境條例，向澳洲政府交稅，受到澳洲政府軍隊保護，絕對係有可能發生嘅事。

澳洲已經入左五眼聯盟

FAR CRY

繼續發夢, 即使大屠城, 澳洲肯收香港3 萬個難民 (無永居身份)我都當你贏
重想租地

不是租地，是去澳洲建工廠，去建移動城市，移動城市也可以移去美國際海水域

退10 萬步當你個島技術上可行, 佢停係邊??
澳洲以北, 印尼難民船多你千萬倍, 一個星期個島就淪陷
以南以西都無補結無資源又凍死
以東, 打破 tasman bubble, 更加唔會俾你停係度

個島無論如何都一定會持續耗用附近大陸大量資源
即係無獨立自主能力, 果種次主權附庸關係俾香港現時一定更衰

見巴打冇提及過可持續性既問題，個起始成本只係佔成個計劃既好少部分。點樣靠你講既移動城市上面發展本土既實體經濟？唔好比香港一貫既資本市場概念搞亂，因為香港係香港。
我比較實際，想知下點樣可以係你講既計劃入面做到全部人都維持到本身一半以上既收入。

利申：理性討論

底特律係咪好多荒廢左既工廠同住宅？

買廠建設生產線，買屋，start from HK town?

挪威Svalbard 一早有
條友真係唔識架喎

新加坡人以及太平洋島國嘅人做到，香港人一定做得到，而且可以傾出入境條例，有西方軍隊保護，非法嘅移民其實好難到入去到島上而

全球首個漂浮國家，預計2022年將在太平洋的法屬玻里尼西亞開始建造，會有自己的政府，更有自己的加密貨幣。這種漂浮國家，有望成為民主人士心目中的烏托邦。

呢個支持

當你可行, 搵人出錢啦

這個計劃不是「方舟」他們是移民PLAN，

更不主張要求西方提供土地比香港建立自己地方，

而本計劃嘅目標係在海外有主權，有領土。

我哋香港人唔可以再做二等公民，而家我哋係唔可以當兵，唔可以成為真正有實權既國家領導人。

一半收入都俾多佢啦, 跌到太平洋島國噤就差唔多

不如買隻郵輪先

1）2012年，嗰陣時我天真地認為會有不少人肯投資一筆過起一個人工浮島去證明整個計劃係OK嘅。經過2013高登一些對這個計劃有興趣嘅人，認真地建議過這個計劃不可能一步到位，必須要按部就班分階段完成，更認為冇人會出咁大量錢，去試吓做一個人工浮島，計劃宣傳更需要大量資金，而我所講嘅產業唔可能一時間形成，啲人去到做啲咩？所以係要先建立產業，然後轉移產業到人工島上面以及喺外國所買到嘅島或者小漁村上面。本人咁多年嘅宣傳已經證明左一步到位呢個方法係唔得。

2）太平洋島國已經投資人工浮島，會喺2022年之後，由美國承建商開始建造，整個工程可能要三至五年。已經有人投資去證明呢個計劃。而太平洋島國本身已有產業，所以一旦人工浮島建成之後，會大規模轉移國內嘅所有公司以及平民到人工浮島安置下來。點解要先建立產業，因為香港人最鍾意打工，你話比佢聽去咗個新嘅地方即刻有工俾佢返，都係香港人起嘅城市，本人相信更加令個計劃吸引。

3）這個人工浮島集資計劃係需要先得到西方如美英加澳紐等等嘅政府或者其中一個政府批准先至可以進行，要一間公司資金持續資助派人到外國大量國家做持久游說工作，正如本人之前講過係要得到西方政府嘅批准整個人工浮島嘅集資計劃先至開始進行。所以而家進行嘅計劃係建立產業，建立管治團隊，增加會員，宣傳，以及招攬專業人士加入等等，而唔係一開頭進行人工浮島嘅集資計劃。我哋成功建立嘅產業以及所有嘅生意都可以快速地轉移到已購買嘅島以及人工浮島。

4）我哋會由一間好細嘅IT公司開始，慢慢食下食下咁食大佢，到咗後期，外交工作完成得到其中一個外國政府批准，一部份嘅資金會由已投資嘅公司去支付，一部份先至向大眾融資。

5）人工浮島建造成本必須要降低，建造嘅過程必須有香港工人嘅參與，一部份由西方人去完成，一部份係利用工業4.0係東南亞嘅國家嘅工廠完成，所以我哋要係西方買一個島以及小漁村安置我哋嘅香港工人，管治團隊，工程以及專家等等，也要同香港嘅大學合作，派學者到美國要求部份技術轉移，中間也需要一間公司去做當中嘅計劃統籌工作。我哋會喺外國起等人工浮島。公司嘅員工全部都係支持者，佢哋有份投資的計劃， 巨大嘅集資金額，都係用喺我哋香港工人身上，而我地計劃中工作的香港工人也會投資返呢個計劃。而且係工作嘅期間會有一部份嘅人成功入籍西方嘅國家。

6）一旦有足夠資金成功執行呢個計劃，外國建築工地有大量香港工人從事呢行工程，我哋要有各種嘅公司進行支援，港人嘅保險公司，法律，以及喺當地建立香港人嘅農業嘅生產，漁業以及能源業等等。應付香港工人各種嘅需求。

7）我們需要有自己公司同其他公司或者大學合作，如地產商，Elon Mark以及美國大學。我們需要大型嘅海水化淡技術以我所知全世界黎講，長實集團所擁既技術係數一數二，另外我哋需要建造一個好似PearRiverTower商業大廈咁嘅prototype. 能夠吸收太平洋風力發電，而大廈外牆所有落地玻璃都有機會採用美國大學以及Elon Mark既玻璃或外牆太陽能吸收技術，盡量做到商用大廈大部份能源自給自足。本人認為太平洋以及其他公海上的風力足以滿足商用大廈的大部分電力需求。

8）正如之前所講，如果地產商肯參與，會逐步將香港嘅一部份地產商轉化成高科技產業。一但大量地產商加入人工漂浮島建做... 當中啲技術 必定能不斷係提昇，如薄膜生物反應器、海水化淡丶清潔能源再生等可行的技術等等，以保證可持續的環境友好運行。
又可以抄樓😂。這個計劃可以有效利用香港推行海外計劃，令大量香港人有本錢發展高科技製造業 ，甚至高質量既小型重工業 。如果係香港，港人港商短視，不願發展高科技，係一個事實，香港沒有技術型製造業只有死路一條，另外香港太近中國完全比人滲透，無論你啲concept幾好，一切皆變成共狗啜乾香港嘅名目。

一門生意同一門產業，係好唔同既概念，發展一門產業，新加坡既高科技係好成功，
因為佢就高科技派生好多不同相關既行業技術同服務既生意。依個係高科技既另一個生財之法。最後，科技係要時間同資源既投資，這個計劃可以催化個我哋在海外所買到嘅小漁村或者島嘅經濟。而香港人係要多元化產業，你想想現在香港高科技產業佔幾多，中央容許嗎？對中共政府來講唔係一個agenda at the moment。

人工浮島國的好處在於周邊空間開闊、受到幹擾小、拓展空間廣闊、可創造深水岸線。 可以為香港人創造無限可能。

9）本人提及人工浮島建國概念，情況之複雜，大家都明白，本來購買百佳這個計劃或者其他集資計劃係同這個計劃分開，之後我會另外再建立一個tg分開計劃進行。現在我們需要一間有實力既科技公司同其他公司以及團體或者大學合作，監督進度，保障權益，AI人工浮島係高科技術，加上現有技術難以係人工浮島到上做國際機場，我哋需要同Spacex同作，要求佢哋提供BFR服務，因此有大地產商以及西方嘅高科技公司投資投資幾年會有成績出黎。本人一屆平民，仲有大量嘅中共五毛打壓，所以希望一步步來。

可以立即有真正民主，這會是實實在在的，能用錢買到的民主係最快的方法，是很多國家的人民所不能做的。以前香港都冇中央支持，英國政府亦唔重視香港，香港今日既成功全靠香港人自己，回歸後香港政府簡直係傀儡政權，另一邊廂又有第二管治團體，香港人要發圍談何容易，中央畀少少甜頭香港人，就將中央、中聯辦當神咁拜，完全忘記香港落得如斯景況，係拜中央政府統戰策略所致，中央要拉近香港同內地既距離，拉近左之後，香港只會係一個一冇事處既中國小鎮。真香港人，醒下，靠自己重生來過才時唯一方案。

之前討論過

但如果不少人認為一定要有基建以及小市鎮的小島先可以投資，計劃會改為眾籌90億，先買一艘可用岸上電的太陽能郵輪，以及買一個小島之後建造一個碼頭， 郵輪暫時作為一座小型城市，一般郵輪大概係50年嘅壽命，郵輪噸位很大長時係港口一定安全，五層高混能太陽能郵輪，可使用太陽能及水能發電，其堅固外殼及五層高設計，足以應付極端天氣。 擁有兩艘郵輪以上便可出發去小島碼頭停泊，隻郵輪由香港人自治， 讓居民從事城市建設 。

可以先睇喺香港經營郵輪生意，夾錢買一首可用岸上電的太陽能郵輪，郵輪單位可出租，可以收商店租一5-20萬港元，收入用以買入更多郵輪。 一艘載客量 5000 人的郵輪，其建造價格約為 10-14 億美元 。有維港大海景相信有一定嘅出租率 。 為了吸引更多遊客以及香港人由居住陸地移居到郵輪上，從郵輪到岸的幾公里距離，會有日常快艇來回穿梭只需約30分鐘，這意味著可以接受天天來此上下班的住客, 郵輪成為自己的永久地址，讓一些員工居住在這裡，這可就是提供24小時安保、門衛和醫學服務，設便利店和郵局，形成能日供1千人的全新供應鏈，包括新鮮食物、淡水和燃料。當然也少不了咖啡屋、健身房和娛樂設施。